日本寄ems 俾人封？

想問下依家日本寄ems到香港係咪無乜機？ 最近寄左兩樣嘢都話2日到香港但係過左6日都係卡係Dispatch from outward office of exchange。

另外就係想問dhl會唔會快d？仲有第二件貨要寄

same

收到啦 大約一個禮拜左右
另外一件貨用dhl 2日到